{
  "(Latest)": "(最新的)",
  "Add a device to get started": "添加一个设备来开始",
  "Add new device": "添加新设备",
  "Available devices": "可用设备",
  "Build": "构建",
  "Build finished": "Build finished",
  "Building": "正在编译",
  "Building firmware with specified configurations": "用指定配置编译固件",
  "Building on server": "Building on server",
  "Built": "编译好了",
  "Cancel": "取消",
  "Click here to select firmware file, or drag it here to upload.": "单击此处选择固件文件，或将其拖动到这里来上传。",
  "Cloud": "云端",
  "Connect": "连接",
  "Connect radio": "连接遥控器",
  "Connect to DFU interface": "连接到 DFU 模式",
  "Connected": "已连接",
  "Connecting": "正在连接",
  "Connecting to DFU interface and verifying configuration": "正在连接到 DFU 模式并且验证配置",
  "Copied to clipboard": "已复制到剪贴板",
  "Copy URL": "复制 URL",
  "Could not build firmware": "无法编译固件",
  "Could not connect to DFU interface": "无法连接到 DFU 模式",
  "Could not create job: {{message}}": "无法创建任务: {{message}}",
  "Could not download firmware": "无法下载固件",
  "Could not download firmware: {{message}}": "无法下载固件: {{message}}",
  "Could not erase existing firmware": "无法擦除现有固件",
  "Could not load commits": "无法加载 commits",
  "Could not load releases": "无法加载 releases",
  "Could not load targets": "无法加载目标",
  "Could not unlock device: {{message}}": "无法解锁设备: {{message}}",
  "Could not use firmware": "无法使用固件",
  "Could not write new firmware to radio": "无法写入新的固件到遥控器",
  "Created": "Created",
  "Details": "详情",
  "Device firmware may be read protected, preventing updates": "设备固件可能被读取保护，防止更新",
  "Device successfully unlocked! You will need to re-enter DFU mode to continue flashing": "设备已成功解锁！您需要重新进入 DFU 模式来继续刷写",
  "DFU connection active": "DFU 模式已激活",
  "Done": "完成",
  "Download": "下载",
  "Download .bin": "下载 .bin",
  "Download firmware data": "下载固件数据",
  "Downloaded": "已下载",
  "Downloading": "正在下载",
  "Downloading firmware data to be ready for flashing": "正在下载固件数据以准备刷写",
  "Enable firmware updating": "启用固件更新",
  "Erase": "擦除",
  "Erased": "已擦除",
  "Erasing": "正在擦除",
  "Error": "错误",
  "Existing firmware erased": "已擦除现有固件",
  "Failed": "Failed",
  "Filters": "过滤器",
  "Firmware": "固件",
  "Firmware build completed": "固件编译完成",
  "Firmware data": "固件数据",
  "Firmware downloaded, ready to flash": "固件已下载，准备刷写",
  "Firmware file saved": "固件文件已保存",
  "Firmware version": "固件版本",
  "Flash": "刷写",
  "Flash via USB": "通过 USB 刷写",
  "Flashed": "已刷写",
  "Flashing": "正在刷写",
  "Flashing done": "刷写完成",
  "Flashing EdgeTX": "正在刷写 EdgeTX",
  "Go back": "返回",
  "In queue": "In queue",
  "Include pre-releases": "包括预发布版本",
  "Loading commits...": "正在加载 commits...",
  "Loading pull requests...": "正在加载 pull requests...",
  "Loading releases...": "正在加载 releases...",
  "Local file": "本地文件",
  "Local firmware file should be a binary (.bin)": "本地固件文件应该是二进制文件 (.bin)",
  "New firmware flashed": "已刷写新固件",
  "Next": "下一步",
  "No devices found": "未发现设备",
  "No firmware built for commit": "此 commit 没有编译好的固件",
  "Not a firmware file": "不是固件文件",
  "Not supported by your browser": "您的浏览器不支持",
  "Overview & flash": "概览 & 刷写",
  "Please check everything is correct before proceeding. Flashing can take a few minutes so please be patient": "请在继续前确认所有设置都正确。刷写可能需要几分钟，请耐心等待",
  "Please leave this window open whilst your radio is being flashed": "请保持此窗口打开，直到您的遥控器刷写完成",
  "Pull request": "Pull request",
  "Radio": "遥控器",
  "Radio model": "遥控器型号",
  "Refresh": "刷新",
  "Remove": "移除",
  "Remove existing firmware": "移除现有固件",
  "Remove flash protection": "移除刷写保护",
  "Removing existing firmware from radio": "正在从遥控器移除现有固件",
  "Select a firmware": "选择固件",
  "Select commit": "选择 commit",
  "Select commit to load build info": "选择 commit 以加载编译信息",
  "Select firmware to see available models": "选择固件以查看可用型号",
  "Select firmware version": "选择固件版本",
  "Select pull request": "选择 pull request",
  "Select radio model": "选择遥控器型号",
  "Start firmware build": "开始编译固件",
  "Start flashing": "开始刷写",
  "The type of radio you want to flash": "您要刷写的遥控器类型",
  "The version of EdgeTX to flash": "要刷写的 EdgeTX 版本",
  "These can be built locally or downloaded from the EdgeTX releases": "这些可以在本地编译或从 EdgeTX 发布版本下载",
  "Unknown firmware": "未知固件",
  "Verifying...": "正在验证...",
  "Write new firmware": "刷写新固件",
  "Writing new firmware to radio, this could take several minutes": "正在将新固件写入遥控器，这可能需要几分钟",
  "You may now want to <1>setup your SD Card</1>": "您现在可能需要<1>配置您的 SD 卡</1>",
  "You're all set!": "您已经全部就绪",
  "Your radio has been flashed with EdgeTX": "您的遥控器刷写 EdgeTX 成功"
}
